是[新好男孩的第一首單曲](../Page/新好男孩.md "wikilink")，收錄進他們1995年的[同名專輯](../Page/新好男孩_\(國際版\).md "wikilink")。後來的[美國版專輯亦收入此曲](../Page/新好男孩_\(美國版\).md "wikilink")。

這首單曲最早在[美國發行](../Page/美國.md "wikilink")，但並無甚反響。隨後他們在[歐洲發行了這首單曲](../Page/歐洲.md "wikilink")，很快一炮走紅，他們也在歐洲銷售榜上排入前列。

## 曲目

1.  ，3:39

2.  ，5:11

## 音樂錄影帶

這首單曲的[音樂錄影帶由](../Page/音樂錄影帶.md "wikilink")[萊昂尼·馬丁導演](../Page/萊昂尼·馬丁.md "wikilink")。

[Category:新好男孩歌曲](../Category/新好男孩歌曲.md "wikilink")